九巴將推800元月票涵蓋大部分本地線

實政圓桌立法會議員田北辰指，據他了解，九巴「全線通」月票有機會於明年二月發售，每日的乘搭次數上限為10次，月票將涵蓋大部分本地巴士線，包括通宵線及過境巴士線，但暫時未有包括聯營巴士線。

田北辰說，月票售價為800元，如果將政府的「公共交通費用補貼計劃」計算在內，月票售價為700元。

他認為，700元的月票較有競爭力，能夠分流港鐵部分客源，舒緩港鐵現時的擠迫情況。他相信，月票會吸引需要到偏遠地區工作的市民購買，加上月票可以在周末使用，相信市場非常大，希望月票能夠盡快推出。

他又說，政府傾向不把聯營路線納入月票，但他認為月票應加入聯營路線，讓乘客自行決定是否乘搭由九巴開出的聯營線。

住藍田番元朗，每日搭兩程$20，搭足20日先剛剛$800

謝主隆恩，搭閪鐵都係$750 一個月👋🏻

平時星期六日出街都可以用嘛

冇聯營多過海巴士用唔到

不如搞埋的士月票啦，百貨應百客。

支持

800

每日10次，即係一個月搭到310次

擺到明只值$600,呃交津

用八達通買月票又平多（800-400) x 25% = 100，多謝林鄭

過境巴士線 啱哂B1班水貨佬

800蚊

大部分人唔啱用…除左 960 961 968 978 之外冇幾多線會真係平好多

呢D都唔係九巴

每日限月2次

咁早踢爆人架

乜撚野唔係九巴呀 咁都有得接龍

咪撚柒啦唔係九巴

龍運 A, E 車得唔得？

你做乜鳩呀 係咪痴左線?

為咗唔蝕張月票
要連假期都出街搭巴士
咁就本末倒置咗
根本月票售價應該平啲
咁先令受惠人數增加
同埋有吸引力啲

聯營路線都得

免費俾你搭好未

當平時巴士大西北15蚊左右一程
來回30 要搭26.6日先回本
如果果個月得30日 6天工作+一日勞工假都回唔到本喎

800蚊買唔落手

800好難用得盡 除非放假都去好撚多地方

你班友生活剩係得番工放工要搭車 ?
收工一定日日都即刻仆番屋企唔會去其他地方 ?

agger 勁on9

以為96字頭就係城巴？

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

番工放工固定時間路線搭巴士都方便
但出街搭鐵方便好多
唔係成日搭要搵巴士站 留意落車 又要等

968都唔係九巴，就真係唔知係咩巴了

大西北番工大概都$23.4
23.4*2*20都900幾
放假或者收工出九龍玩下
700蚊買一個月其實有佢市場嘅

不過都係果句啦
公司實搵人計啱條數 唔係點賺錢

唔計水貨佬
應該得一啲成日要周圍走嘅人
例如sales先有用

但唔否認放假多節目嘅人係有機會慳左嘅

天水圍/屯門碼頭撚

800除30日都成27蚊日

你老味日日屯門出旺角來回先果26蚊唔洗

城巴都有就好

800蚊抵屌 一個月有12日一定過海
來回都差唔多500 其他日子實搭到300以上

成日出呢啲都係算到好盡

咁難為就唔好出啦

700/22=31.xx 31.xx/2=15.xx
15個幾一程都唔叫平 仲未計你返工以後都可以搭喎
你定我唔合理 你自己用個腦諗下啦

得968/968A/968X過海先咁貴
其他唔駛

如果有包A, E, N, NA 車既話我即課

利申，機場撚，日日A車來回都5X

屌，個App 連回三次，sorry

如果有城巴就好

屌佢老母無龍運

968

毒撚成個月星期6日都唔出街 唔好買

好似都會票咁
九龍-新界 40程450蚊
港島-新界 40程700蚊
好過依家出個咁既任搭pass
肯定大把人為左回本 明明可以行得到 隔個街口都搭長途線

根本係香港咁on9先會做到月票竟然平過正價咁少，正常月票價錢最少係你正常出入車費價錢既8至9成

你試諗下，本來你一個月坐車，有可能會坐地鐵有可能坐巴士，但因為你買左月票=你俾錢決定左你固定坐一種交通工具=巴士多左一個固定既乘客，對佢地黎講已經賺左多左個客

同時你係月頭一次過俾左一個月後既車費，佢可以預繳左一個月既車費，對公司黎講已經有好大優勢，佢地可以用呢筆錢去投資去賺錢

因航幾時出月票

早上屯門去轉車站轉258D/259D
收工彩虹去長沙灣返學
放學巴士又落旺角做下Gym
做完又返屯門

我無問題喎 我係唔鐘意搭狗鐵呀 吹咩？

其實總會有人覺得抵有人覺得唔值，每個人既生活都唔同 不過自問一個月用唔哂800蚊，不了

地鐵最貴果張月票都係620 東涌包過海

呢張就800 仲唔係過海全部包晒, 有冇貴d呀

到底計價錢個條友知唔知咩係月票?

唔係一次收一個月錢就叫月票呀ON9

狗巴以為個個都巴膠上身乎

d 乘客貪佢兜幾個字先落公路
冷l
氣好撚夠, 冬天冇暖氣
班次好準時, 包無碌車
以後不設企位, 實有位坐咩
計數果個都忽然地 800 蚊

九巴既著數係點都袋咗果啲客800先，吸引人搭多啲巴士

如果佢張飛太貴，咁咪做唔到呢點，市場會徵罰佢

$800擺明針對要搭長途車返工嘅居民/經常外出工作嘅人

零社交得罪你咩

冇968份就不了

買月票先係傻仔
每個月慳果10幾廿蚊
好心醒撚下
你cut左電話上網
星期六日番公司做野仲慳得多啦

15個幾一程叫平

係呀吹呀
為左用盡張月票
真係幾撚on9

公司有冷暖氣電腦上網
你洗乜番屋企呀

而家冇優惠屯門去觀塘正價先16.6

新界牛過海返工大撚把過兩草啦小學雞

960 961 968 978 一程全部廿蚊起

唔係個個返5日工既

支持 978撚

咪即係唔係長程過海就冇用

其實如果佢做到好似新加坡咁,
上車拍一下, 落車拍一下, 用路程長短嚟計車費
乘客已經可以節省唔少, 巴士公司又可以整合路線, 大家開心

點解要你開心